2000蚊咪撚交 唔好交個2000蚊！

幫手推

交咗點算

咁都冇計啦

唔係罰你，梗係口響

Push

咁你咪每次俾班狗屈每次都交錢囉

著名分化撚黎
隨便blk

冇所謂，你地損失～

所謂演變到以後見到狗就要跑

不論佢查身分證又好咩都好

推